港 媽 投 訴 酒 店 Staycation ：千 祈 唔 好 去 ！！！

轉貼：

［我比左千八蚊入住海洋公園萬豪酒店住兩日一夜，諗住慶祝小朋友一歲生日，點知係惡夢嘅開始.............］

酒店話三點開始check-in，星期五我哋兩點幾去到已經見到成三四十人喺度排隊，小朋友話肚餓，所以係隔離食咗嘢先。

三點幾食完野出返嚟排隊，現場有四五十人，我地排左半個鐘，條龍郁都冇郁過，試吓問吓大家，香港有酒店係須要用一個鐘頭去check-in嗎？本人見識比較少，我真係未試過。

跟住試吓問吓泳池職員，睇吓係咪可以游左水先。好在都OK，不過係超級論盡！仲有d嘢.............佢個水療中心可以借用三格更衣室，但係有兩格個門鎖壞咗，即係得返一格可以用。我推住BB車同兩個細路喺又黑、又狹小嘅空間換衫，幾經辛苦換完衫，之後行到去泳池又見到一條長龍，又要排半個鐘先入得，果刻真係想講粗口，幾經波折先入到泳池，好在小朋友都叫做玩得開心，不過就發現泳池設施十樣嘢有五樣嘢係壞咗嘅。

第二朝去ball room食早餐，雖然都有條龍，排10分鐘都算OK嘅。

食完早餐同小朋友去playroom，個職員叫我BB戴口罩，我哋有同佢帶，但係我個一歲BB會自己掹走個口罩，酒店職員想趕我哋出playroom，佢一副「你唔合作我就call人落嚟嘅姿態」，仲call咗個經理落嚟，短短玩嗰大半個鐘頭都好掃興，個職員不停咁過嚟騷擾我哋。

小朋友設施係得呢泳池同playroom，你泳池都開返，所有住客喺泳池範圍可以唔戴口罩行嚟行去、游水。但係一門之隔，係playroom你話BB帶唔到口罩就唔准玩，發生喺同一間酒店之內，呢個係乜嘢嘅措施？即係喺泳池就唔會散播病菌？但係喺playroom就會？

連香港政府都豁免兩歲以下嬰幼兒於公眾地方佩戴口罩，但係你話playroom係私人地方所有人都一定要戴口罩。如果酒店真係咁為公眾人士着想的話，你又開返個泳池？其實醫生都唔建議一歲樓下小朋友戴口罩，因為會焗親佢哋，會抖唔到氣。酒店職員可唔可以有返d常識？

兩日一夜嘅生日之旅，就係經歷埋啲咁嘅嘢。

有小朋友，千祈唔好去海洋公園萬豪酒店！

有小朋友，千祈唔好去海洋公園萬豪酒店！

有小朋友，千祈唔好去海洋公園萬豪酒店！

#很重要，所以要講三次！

#Check in 要check一個鐘？
#設施樣樣壞
#playroom唔歡迎BB玩
其實下次你請埋我去，我都唔會再尼～

記得之前同小朋友去迪士尼玩得開心好多，都唔係咁樣嘅～～～
#呢個一定係廣告黎～😔

我只係講返我嘅經歷出嚟，謝絕道德判官～～Many thanks！🙏🏼🙏🏼

圖中條女幾正

你有Bonvoy platinum elite咪唔洗排囉

張圖唔係w咩？

G

條仔嗰背，唔知住幾多號房

照去馬啦

咁耐先知雙重標準？
可以做檢測無得投票已經證明左啦

香港咁撚細諗住
去酒店做乜

屎忽正

咪唔好去囉，你唔去咪唔好阻住地球轉

多港媽既地方最煩

最憎

永遠覺得自己有道理問題喺人地度。

他只是個孩子啊～～～～

講真， 咁多間酒店真係海洋公園酒店嘅住客比較麻煩。我就咁行過都見到D人成日投訴

利申： 海洋公園酒店常客

TLDR

道德判官：謝絕道德判官～～Many thanks！🙏🏼🙏🏼

唔駛理 大把人去

Playroom係唔接受唔戴口罩嘅bb玩細路唔肯戴口罩你又格硬帶佢去玩

幫襯海洋公園都唔正常得去邊

人多CHECK IN耐正常喎 有咩問題

1 歲

Baby condos?

Baby condom?

on9係人都唔應該去海狗院

一早講左間酒店冇更衣室

其實住得酒店唔係通常係房換好衫先落去架咩

都唔係既 好多酒店係泳池/gym 樓層再會有個獨立更衣室

你個細路自己除口罩關人撚事
不過用一個鐘check in又講唔過去嘅

泳池出面有3間獨立更衣室

佢應該講 有小朋友 就死撚返屋企咪撚阻住人地情侶扑野啦

乜料吖 酒店不嬲正式checkin 係三點架喇
你十二點到都咁話

岩架喇 呢啲撚樣唔好出黎害人

張圖W來wow

個個都將湊仔嗰陣積落嘅怨氣發洩落外人到

樓主請pin

Checkin完就

都正常呀
同埋要影相貼ig先

呢啲垃圾都貼出嚟當呢到Facebook咩

一歲小朋友表示 : 麻9煩, 放我返屋企

喺呢度都見到你

已經咩嘢，唔明

生仔幾時考牌

上次去海洋公園萬豪個lounge 食下tea 都見到兩個細路女唔帶口罩周圍跑同衝咪又係無職員理
同樣都係星期六日 根本住萬豪無白金會員就唔應該住

帶住口罩都話正
依D身型香港一街都係喇

唔正
屎忽太偏“浪“唔起條摟屌裙

講笑咩
間間酒店都大撚把閪客
識人做緊酒店做到想死

陣間個職員縱容佢個小朋友唔戴口罩就會輪到另一個港媽投訴啲職員縱容人地唔戴口罩惹肺炎

自己已經閪又要帶住隻冇家教既幼蟲周圍煩住晒

用家問題 關狗事照去

個黑人，同人妻

話人多 你咪又係人
你個仔唔戴口罩 人地個仔做得到 人地阿媽又會投訴

唔想排咪去四季瑰麗果啲酒店
或者唔好咁早去checkin
實唔洗排咁耐隊

咁都正
多數港女都瘦 咪又係波又無屎忽又無

冇屎忽都話正

見到最後個謝絕道德判官覺得好on9
個心態就好似好撚嬲想公審間酒店 但係同時覺得自己都有d錯 所以打定哩句野保命先

你肯定？

啲港媽真係好撚麻閪煩，成個post有聲有樣

佢哋自己都無
R著數嗰時最大聲

笑撚死

真, 有個反共又唔多出遊行唔多TWITTER既朋友
staycation 去海洋公園，我屌佢, 幫襯佢做咩? 想佢唔死?

佢又話冇關係，幫襯萬豪ONLY
廢鳩事講.....唔敢講幾多酒店係黃，但係海洋公園真係好惡頂

港媽真係好柒煩，成日以自己個B做世界中心

上年去咗一次，唯一印象係check-in同食飯都排隊排咗成半個鐘，我諗都唔會再有下次

利申: 另一半明知海洋公園冇野玩，但貪間酒店新同埋個package抵，所以想去

屎忽扁到咁都正

細劉叫你地去做瑜伽無叫你地去住酒店

捉姦圖

比千幾當正自己大客
西客就係呢d

海洋公園起左 w hotel 咩？

總結都因為自己唔閪走去排隊玩死自己, 一開始走去排就一天光晒, 死係度磨, 磨完條隊咪又係度傻閪

港女通病扁平pat

星期四海景嘉福都排左成個鐘先check到in

真
之前staycation去grand hyatt夜晚6 7點先check in完全唔駛排隊
唔好諗住驚蝕底晨早去check in咪唔駛逼囉

抵撚柒死啦你班傻鳩香港人 剩係識跟風staycation
鑊鑊放假成村人死去同一個地方 見到你地仆街我就HAPPY

樣都睇唔到喎師兄🤣

OP Marriott 一早出名多客
不過呢個時勢你去邊間staycation 都要等

去得海洋公園都係藍屍
抵撚死

點解咁鍾意一窩蜂去同一個/樣地方

總之有乜都叫個經理黎

酒店咁大冷氣凍撚死

借圖假文？link 又無。

香港啲內循環真係好能癲

著到咁淫博乜

睇完

結論 香港人太多 應該搞法定殺戮日
咁就解決香港9成問題

一男一女去酒店你話有咩好做呢

應該話佢身材差, 個屎忽扁過毒撚平屎忽, 好心唔好SHOWOFF啦, 識屌唔好屌呢D!

上次去美利酒店staycation， 雖然我都係畀三千二住一晚包三餐

第二日checkout去Hi Tea 嘈到好似酒樓飲茶咁
整cheap哂

唔知點解,睇親呢類行徑嘅人仆街我個心好撚涼
有無人同我一9樣?

呢d窮酸港媽真係好撚煩
好想一巴車埋去叫佢收嗲

似係同sp爆房

條仔個背似太瘦
背頰骨突出

佢都弱智嘅

Staycation 諗起都陣陣精味

條女

rosewood 有 d 房係可以到上房做 check in。

橫咼，你識唔識架

上次入去海洋公園之前check-in
個職員仲可以一早俾咗間房我

假期出街 就預左做咩都多人架啦
人地酒店又唔係你屋企

而家仲staycation,你早3,4 個月前去就爽，而家爆到好似入左大陸集中營咁，D人一狗樣咁嘈咁亂黎

試想想爆左既酒店chk in會有幾快？

傻閪港媽

生仔要考牌 你考咗未?

1歲BB 喺浴缸同佢玩水佢都唔識分啦

D酒店前排先俾人隔離完，而家又衝過去住，未死過

啲staycation全部late check out做到四點
然後第二日啲人三點check in
要七八點先俾到房人

但明明都唔過50% occupancy
係要鎖咗啲樓層唔開黎疏散下第二日check in啲人

一窩蜂又要紅日嚟貪平就係咁架啦

關你咩事

哈

乞衣心態

人多咪要排隊等囉講到好似係酒店唔做checkin咁

真係唔係 我有都要排 其實Bonvoy platinum elite真係唔係咁稀有..........

朝早食早餐落餐廳要等一個鐘 嚇到我已經上番LOUNGE食早餐算

但人多係咁 個個都想去玩 實周圍都要排

香港人閪客真係唔輸大陸人

呢啲地方就最污糟 為人為己一定要戴 唔覺得職員唔啱
小朋友好醒 知道唔戴口罩 冇得玩 就會乖乖戴返

成日以為個世界圍住佢個細路轉...

講真,就算有隊都短好多喎

瘦撚到咁⋯

我只係講返我嘅經歷出嚟，謝絕道德判官～～Many thanks！🙏🏼🙏🏼

你踩人就得
人地批判你就唔得

原因：上手未走/遲走 執唔切房 搞到無房俾你
仲要同一時間咁撚多人
一個鐘算少

上星期去尖沙咀某酒店 送埋個tea俾我食 食完都要等到6點先有房

點解去海洋公園酒店

我可以屌人但人唔可以屌我 🙏🏻

去海洋公園已經戇尻

係

executive / suite?
我係香港淨係試過st regis可以上房check in
住ritz carlton套房/executive可以上lounge check in

佢唔係可能見識少，係真係好見識少同井底蛙

著係入面，出面再著住鬆身衫褲
到泳池一除就ok

唔係叫你著條3角泳褲4圍走呀

正常都會係房換完先落泳池，除非好似故事入面個大媽，做唔到checkin 要直接去泳池玩

劉鳴煒唔係細劉

一歲識同你講肚餓

係窮撚訂最平嘅房先咁之嘛
不嬲3 點check in 係咁
怕排隊咪一早去登記囉 架埋行李去bell 囉

好多放no pay 其實無人執
又有啲係消毒隔日先執房

一係你早啲去囉，排隊就一定架啦，邊間staycation假期可以無人

late check out咪late check in囉

排隊check in 時間唔夠坐車返屋企咩？

有冇邊間酒店package 抵介紹下

但上面個港媽係有道理喎，只不過係如實反映佢嘅遭遇

一歲去嚟做乜，慶咩生，去咗個B都唔會有記憶，自己想去玩咪搵人揍下先去囉，出面咁多毒真係為個仔好咩，想影啲慶生想PO上網呃手like就直接講

多謝港豬 以 staycation之名救濟 啲垃圾酒店業

港豬真係改不了吃屎

港豬響應雜種既 內循環

以staycation救港

佢自己唔肯企定定等check in之嘛
佢肯俾少少時間等check in洗搞成咁

咁多人，有腦都唔會用1歲B黎博

staycation d酒店爆到七彩 間間checkin都勁耐
第一次遇到又真係會唔知同反感嘅 仲要帶住咁細個b

咪就係，做老母做到咁撚on9
1歲啲抵抗力咁差唔該就留喺屋企啦
宜家咁多菌個b摸完啲野放入口都死啦
到有咩事又死出黎瀬呢樣果樣

搏屌囉

去藍酒店預左啦
嘈咩姐

上年9月去過1次 800元一晚

八婆中既八婆

Staycation 玩爛哂就咪撚去

咁會唔會係真係酒店問題

毒撚無得同囡囡staycation

join左club好多都可以搵gr同你入房c/i

咁你應該屌D五星級酒店搞埋D優惠做賤自己個名
D人貪平入去住又有錯

可惜好多late check in完但都唔會補返late check out比你
因為太撚爆

學日本咁自助c/i咪得
scan id pp跟住錄信用卡出房卡搞掂

早幾個月去果陣係最好
因為仲有好多人擔心唔敢住
而家個個都唔再驚了

“本人見識比較少，我真係未試過“
嘈乜鳩

之前長假果幾日間間都係咁啦.. 預左

個籮都無咩肉

日本人係靠個信字，在香港服務緊咩人？
自助？心照吧

仲有，攪咁多野有幾何咁樣爆，唔係而家咁減價法，都唔係你我去住

有一班港媽成日以為佢個 仔/女朋友/BB 係世界中心

有一班港媽成日以為佢個 仔/女/BB 係世界中心

班港媽好鬼自私
淨係為自己屋企人著想

好呀好呀, 所有春子都唔好撚去嘅酒店
咁就會太平好多!!

師兄帶咩野女要去到海洋公園食？

冇ambassador都要排

去得海公都知係on9